總算出今日有野做 但唔係中意的人

有無人為出街而出街

同朋友出算唔算

1999